天水圍附近座山着咗火？

有冇人知咩事？

知唔知俊宏軒果邊咩事

燒屍？

勁嘈 搞咩

燒到上山頂

流浮山200刀手有無事

燒左好多粒鐘

8點幾已經燒緊

快閃

座山叫公庵山

仲燒緊 好大火

八點已經燒緊

相？

仲燒緊？

今日濕度80% 山火?
咁啱同一晚又有人影到天水圍疑似有人被跳樓